文宣做野(入嚟俾下意見)

各位希望聽日啲圖有咩內容？

我想整啲精品少少嘅文宣
繼續行手信路線
各位點睇？

［正視聽］大家唔好再嘈啦

要係英文
===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民